不割蓆已經由我地嘅優勢變成劣勢

成場運動已經由不割蓆令我地團結再變成對家分化我地嘅工具。

首先講下我對不割蓆嘅睇法，我地嘅目標五大訴求，而只要係朝住呢個方向進發我就唔會割蓆。舉個例子，放核彈都唔割，我嘅意思係你放核彈對準政府我就唔割，你放核彈落民居我就會割，比人屌我都係咁講。

宜家對家明顯係捉緊我地不割蓆呢一點，派鬼做出激進嘅行為，一方面去爭取民意，另一方面派大量三毛去網上不停同人唱反調，你屌嘅我就話你割蓆，我屌嘅就繼續屌反正一定有人衝出黎話返我割蓆。

既然係咁，我地做任何野都要認清楚我地嘅目標，再朝住呢個目標進發。

前線嘅人諗下自己嘅行為係咪對準政權，唔好比啲鬼挑起到憤怒做出偏離目標嘅行為(黑警除外因為佢地已經脫離左人性可以討論嘅範圍)，今日打記者單野好明顯係有鬼挑釁，聽住有條友係咁係到叫打死佢又唔出手，我話知佢係咩親中記者，咁做真係對五大訴求有幫助咩？

無出去嘅人其實經歷緊另一場戰爭，你地要做嘅野其實係抵抗三毛大軍，有時有啲野唔做都做左(例如塞遊客)，你又唔知現場情況同原因，與其開post屌不如諗下點補救，何況前線仲係出面，再唔係睇下live報下料都好，真係要屌咪第二日賽後檢討先屌。

由上星期開始成個連登都係互屌，幾乎每個行動都會比人屌，想由今日起每人行多步

現場前線做野之前諗下方向岩唔岩
冷氣軍師除左屌之外諗方法補救

比啲正能量大家，今日係機場同啲遊客傾計道下歉咁，其中有個法國人話佢地個邊都成日有示威，再加左句：Compare to what you guys fighting for, ours are not that important，唔知點解個下好感動。

題外話，與其圍住啲鬼不如試下除哂佢地啲衫綁起佢放係路中間。

818見

夜晚開post好似好唔明智，係三毛嘅吹風工作時間

推

我只推 正常POST

今日我留意到最大單係警察係機場用槍指嚇市民
而元朗果日係冇警察用槍幫市民 指嚇白衫架
你地又留意到咩呢?
希望大家理性啲 幫手推返正常POST

一句講哂
鬼係捉唔哂，大局為重

搞警察叫唔叫對準政權？咁又割唔割？

黑警博清場，所有野都係黑警UC安排既，我堅持呢一點，我唔理，總之黑警&公安混入示威者就係唔岩

捉鬼，簡單方法，給個印落佢額頭度，或寫個鬼在當眼位，唔好咁易洗得甩

如何處理發現到既鬼

揸槍單野聽日一定上國際新聞架啦，好睇國際對示威者嘅睇法，好感嘅咪講救人，反感嘅咪講打警察

禮貌版
前線你好！核彈我也不會割。天琦說過與港共鬥爭不能有任何底線。既然有鬼捉不了已成事實(亦得到官方承認)，何不反其道而行，將一切大眾不能接受的行為推卸給popo(注意！並非割！)有了這免死金牌，前線能放下民意顧慮，盡情去做該做的事(不要斷正就可以)。你們的背後有我們！

誠狠版
屌你老母，醒少少好唔好?班差佬畀咗咁大 個核彈你都唔識玩?！ 天琦講過你班撚屌唔好有任何潔癖， 咁撚正氣點打中共啲陰招。示威肯定有鬼， 捉嚟都嘥鳩氣。 用下你個豬腦逆向思維咁諗， 有咩事咪奶撚落曬啲臥底到囉。 大眾淨係需要一個合理到嘅版本，陰謀論冇所謂㗎。 拎撚住依個免死金牌， 前線手足咪可以放手做，文宣我哋咪可以輕鬆打囉。 屌你老母，對面元朗嗰時已經做緊謠，唔係唔撚返佢哋呀?

其實好老實講，警察只係政權嘅牙爪，岩岩開始嘅時候我會覺得無必要搞警察，宜家搞佢都只係復仇心態居多，同埋好睇情況，今日衝返出去打爆架警車其實無乜意思

繼續不割席
鬼從來都存在 捉都唔會捉得哂
建議搵身家清白嘅人自組小隊
係咁多

成也不割，
敗也不割

只係想唔好比人用不割蓆成為分化工具

推！！
正如天琦提我地「你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

完全同意！點解咁多負皮！？俾負皮果d唔該請你用你既理據黎說服我！

有班人持住不割既優勢，
反正做咩都無人割，
而去合理化自己既行為

我都唔知，始終我自己打唔會覺得自己錯，都想有人出黎話我知我錯咩

幾時有優勢啊？你發緊咩春秋大夢

每樣嘢都有好有壞

俾鬼利用呢點

咁講姐，輸緊40比0都要踼架

寫咗段字，有用嘅話請拎去用

我承認我們誤判 但我不與他們割𥱊

［中計撚入］唔好成日話輸民心啦

又去番捉鬼，晒氣啦

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

814照入機場，但和理非主場，道歉+幫旅客+文宣！

[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入

劣你老母又想起大台

邊個部份令你有呢個諗法

推
不割蓆唔等於連理性討論都容納唔到

捉鬼無壞架喎，唔好錯focus咪得

今日我留意到最大單係警察係機場用槍指嚇市民

我幫你推

正確

全世界有 twitter account嘅幫手轉發! 外國人一致認為係條差佬嘅錯!Why did that cop push down that girl who was walking and looking in her bag?
唔好畀班五毛呃到
幫手forward開去做野!

Mike Bird on Twitter: "Police officer had his baton taken from him and was attacked with it. Drew his pistol and aimed at protesters. Astonished nobody killed here tonight.

推
我覺得而家不割蓆變得太過盲目，我地要有底線呀如果我地自己都冇規矩，我地憑咩屌政府屌黑警犯法

其實要問一些問題，去check下。
如5大訴求係咩？
中信事件係咩？
梁天琦和誰選過？
講出教主，其中三個靈童？

push

完撚全同意
721 811 721 811 721 811

仆街共產黨

不割蓆

Push!

Agger

今日係打刀手only

核彈都唔割

文宣只要將有卧底混入既事無限放大就可以救埋做錯野既人 鬼就一定有架啦但捉完點處理又係另一回事

我同意
口號係死
人係生

大家都要有獨立思考
明辨是非能力
同理心

對準目標下同意不割席
否則唔通亂殺人搶劫都不割？

我哋太過教條主義的話
對家利用你這個三不原則，打你最易

禁制令係禁制示威者 冇話唔比人去機場涼冷氣
唔叫口號 單純去涼冷氣 你奈我咩何
一個唔覺意 出面太熱 太多人去窒爆機場

要記住我地同啲狗既分別，對準目標

各位請幫忙分享出去！！！如果你們願意，請幫忙分享以下道歉文章到自己的Facebook,ig,爭取在林鄭講廢話指責我地之前，為811及812中在場記者，救護人員，機場職員及旅客等受影響人士致歉而道歉。並請繼續分享出去！！！
—————————————————

鑒於這兩天於機場舉行的和平理性機場集會，為各位旅客帶不便，在此，我們真心誠意向各位致歉。

We would like to sincerely apologize for all the inconvenience caused by the peaceful demonstration at the HK International Airport over the last two days.

我們重申，今次的機場集會，目的為和平理性地引起政府回應及國際關注，希望各位能夠體諒，香港人爭取五大訴求嘅初衷。

Our demonstration aims to peacefully raise the awareness of the global community, as well as response from the HK government on the five demands from the public of Hong Kong. We thank you for your tolerance and understanding.

我們再次向在場記者，救護人員，機場職員及旅客等受影響人士致歉，感謝各位的諒解。

To all the reporters, ambulance staff, airport staff and affected passengers, we again would like to express oir deepest apology to all the inconvenience and disruptions

感謝所有仍堅持初心嘅香港人

一群等待政府回應訴求的香港人

求幫推

不分化不割席 只檢討與改進 我要贏啊

agger

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所以社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦可常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

我覺得大家跌入左個思想陷阱就係：
勇武一定衝動冇腦
和理非諗野就理性 冷靜

點解勇武一定諗野差過和理非？
勇武隨時醒過和理非
做乜唔肯學習支持相信勇武嘅決定？

Well said!
Proud of you.

最憎喺公海見到啲admin係咁講不割蓆 然後係咁屌啲理性分析同埋叫大家冷靜嘅人

O....想割蓆搞分化咪直接講

有冇睇内文㗎on9
樓主個標題誤導

有人信先得架
賴落班差佬到

啲人好撚蠢好撚單純架
只會信權威性嘅說話
政府話無佢地就信到十足
人地有相有影片
有大量製造輿論嘅資源
見到黑衫掟磚掟石掟汽油彈
佢地唔會諗係未差佬扮
淨係會信見到乜就係乜

唔係潔癖嘅問題
個問題係已經被政府牽住走
個主導權唔係示威者手上
政府有能力將成個行動嘅重心轉移去另一個局面

依家叫大家停一停
就係想觀察政府想搞乜鬼
冷靜啲睇下周圍嘅環境
邊一樣先係對自己最有利

不割蓆，不分化，現時互屌係無用大家想方法補救好過。

咪就係你呢d 撚樣係度捉鬼搞到輸囉
自己係大後排乜柒都唔做，一味屌呢個衝得唔好，個個走得唔夠快咁
有事諗點拆係文宣組做，前線本條命係第一排對抗
仲有醫療，物資物流，哨兵，每一個都好重要
就係冇一個位比你呢d 冷氣狗頭軍師啊，死撚開啦

想過軍師癮，麻煩自己落場組隊，帶隊
到你戰果大到個個都信你，你冇可能係現場帶晒咁多人時
你先有資格坐係大後排睇局勢做指揮，明白？
你唔係孔明，你只係一個又懶又蠢又怕死既普通香港人
如果你唔打算改變，唔打算加入上述任何團體
咁你唯一幫到香港人既做法就係出少句聲當幫忙

你講個啲位我全部都出去做過哂，你個心態都好有趣，幾時開始要用戰果去證明自己，一向都係有意見就講，大家都係想件事好，我只係叫人唔好開口埋口就係到屌而唔比提議，姐係好似你宜家咁

[機場事後檢討] 真 P 有野想講

我唔係要分化割蓆 不過我哋真係要檢討下幾樣野！

昨日佔領機場及粗暴阻止旅客登機真係錯曬，這種以達到自己的目的為借口完全不理別人的需要與林鄭有何分別？
香港可以把事件帶到外國層面，但絕對不是以這種以暴力縛架外國人而達成，這樣又與極權政府所做有何不同？
我絕不同意這種視香港問題比外國人的其他問題都重要的幼稚及不成熟亦不公平的睇法，我不相信＂勇武派＂這種自私唯我的心態會得到任何國家的真心支持，讓我感覺他們因生氣已失去應有的理智，而既然沒有了應有的理智，其他香港人又怎能依靠他們呢。
香港問題，香港人自己解決，絕對不應將無辜的外國人牽涉在內，這實在令人反感。

REPEAT: 我唔係要分化割蓆 不過我哋真係要檢討下幾樣野！

1. 唔好比狗動搖到，佢要扮鬼發癲，係佢立場係合法嘅，因為警察實唔會交人，而會有真人蒙上罪名。狗依架做野係冇準則架，再係咁只會無限送頭，無補於事。

2. 目標要清晰，冷靜處理同分析所有野，一兩個消息已經可以令局勢緊張，所以唔好人云亦云。記得要冷靜諗一諗，三思而後行。

3. 機場同係街唔同，有好多遊客，要令外國人支持我哋，因為好多外國人唔知香港發生咩事 ，搞到佢只會矛頭直指我哋。之後整幾多文宣都冇用。

4. 本人一直都覺得和理非其實係口裏說不，身體卻很誠實，大難臨頭各自飛，所以前線唔好侍住有和理非，做一啲令和理非好難接受嘅事，和理非好緊要，有文宣，有人數，有說服力，所以唔好失去佢哋。

5. 前線真係要有幾個基本嘅規則e.g. 唔可阻醫護做嘢，唔可以推撞記者，etc. 呢個亦可幫捉鬼，因為佢哋會想做成傷亡
PS: 今次一定要贏
從來歷史書都係勝利嘅人寫嘅
贏嘅就叫革命 輸嘅就叫叛亂
我們要名留青史定遺臭萬年就真係睇今舖
希望各位手足唔好放棄，要力爭到底
有朝一日，大家可以除低gear，為勝利乾杯

#天佑香港

你呢個回覆應該要獨立開個post

示威者無做錯，只係處理得未夠好，有改善空間。

不割席與青年同行，加油！